我個老細話邊個辭職既 事後會寫花果條友

姐係轉去其他公司或公務員
當打比前僱主 問過往表現果陣
會屈尻條友工作態度 能力 差 遲到早退
屌佢老母

其實有無hr會真係打返去？

黑心企業

遇到呢D情況點算

轉去公務員洗撚驚

點解唔驚
前公司咁樣講你

留意下公司有冇用盜版軟件

玩撚完

公務員會咁樣做reference check?

好似唔會
我有個同事考入左懲教，到遞信嗰日上司先知

試下同新公司個hr講個情況囉 都體諒你既
公司有無第個做到reference？

你間公司有幾大先
中小企 幾百人嗰啲就算吧喇

唔驚
因為打得俾間公司已經決定左請你
打俾僱主只係確定有呢個人

人地話寫衰你就唔辭職
咁咪永遠喺度做
咁唔出糧都得啦
要我出糧 你辭職時我實寫衰你

轉CS唔洗怕

即係走啦仲諗

乜真係冇影響咩
利申職場新手

唔係新唔新手問題啦
老細咁講你永遠唔辭職呀?
咁人唔辭職點解可以轉公司
點解有唔同公司嘅經驗?
如果咁講就可以令員工留低
冇人辭職啦

佢同人講咩我都唔知